前輩對唔住

記得岩岩出來做野間公司
間唔中要派人番大陸廠核數
咁當時我地老細語重心長同我講
大陸妹，十個有著九個都係雞，細路你上到去做好自己野唔好搞咁多其他野，第時你就明

我個時聽完，內心好憤怒
點解一個有學識有教養，仲有一定社會地位既專業人士
會講出呢番侮辱女性既說話
個時覺得老世份人好cheap，配唔上佢既身分

到今日，我知道自己怪錯左佢

Detail

沉撚左船 ?

中

你老世都係中過伏先可以同你分享經驗

花柳定梅毒呀 ?

我係後尾上左兩登
咪知我老世講緊世界既真理俾我知
沉咩船姐 成班咁想睇人仆街既